求屌醒

唔知係咪做慣左毒撚 拍左4次拖 4次都幾個禮拜就散 愈拍愈短
好享受曖昧個陣 溝佢個陣既刺激感 但係一溝到就唔會珍惜 完全無拍拖個陣日日掛住對方 好想同佢一齊個陣感覺
到底係咪要經歷d野先會愛上對方 有拍拖既感覺？

定係根本我個人有問題

ok

屌你

醒哂

Same

可